台女博士生遊日車禍死亡 遺體今日火化

【不斷更新】台女博士生遊日車禍死亡 遺體今日火化

2017/02/13 16:25 193921

FacebookLINEGoogle+Plurk

日本媒體報導，前晚有台灣旅客駕駛的汽車在九州熊本縣往鹿兒島的公路上，於轉彎處撞上路旁的水泥壁，車上共有4名旅客，其中來自台北市的27歲女博士生徐子惠頭部遭到嚴重撞擊，送醫後於昨天中午宣告不治，另兩名分別為26歲跟27歲的男子，腰部跟左肩也受到輕傷。開車的楊姓駕駛則遭警方以涉嫌過失致死罪名逮捕調查。

16:15
中央社報導，徐子惠父母已抵達日本，並於今日下午將女兒遺體火化。據悉，車禍發生當時，徐子惠昨在副駕駛座後方位子，開車的是25歲楊姓女子。車上另外兩名乘客為楊女哥哥，以及一名簡姓男子。兩名男子的腰部、左肩等受到撞傷，屬輕傷。開車的楊姓女子也受輕傷，但並無大礙，她昨晚被日本警方以涉嫌過失致死為由逮捕。車禍發生地點是緩緩向左彎的公路上，同車1名男子透露，似乎是汽車的左後方擦撞到道路左側的水泥牆。

點解花左小小都可以死人
女司機

因為無帶安全帶
頭撞車頂 or 前座
Hyperreflexion / hyperextension 係咁先

如果係開左窗。頭撞泥石

女人揸車

坐車唔好訓覺，尤其靠住車窗訓，之前香港青馬都試過有個人靠窗訓頭撞欄杆死左

5人車咁應該坐邊訓

會唔會因為日本係右軚
台灣左軚, 唔習慣???

台灣左軚

台灣唔係左軚？

唔撚係呀？

人地叫你咪撚瞓
你就問返人應該坐邊瞓

一定係

台灣左軚喎

樓上講得啱喎
台灣左 日本多數右
有咩問題

on9仔

推
後生仔始終係後生仔
都係急d

台灣梗係左軚啦

左右咪一樣 差別唔大啦 都係咁渣

就係唔好瞓

有次有人坐我車，瞓到遮住我後鏡，搞到我要一嘢推開佢

無論坐咩車，瞓覺都好L危險